[又想搞柒一隻GAME] Resident Evil 8: Village - Trailer

係咪第四集的邪教外傳

第一身視點又可以唔洗玩

一年一隻Game呀而家，咁密

村莊又悶又唔恐怖
4578都好似村莊？

其實惡靈古堡本來真係喺古堡入面嘅
有村莊都唔係太大問題
但那啲屌佢唔係喪屍來嘅...一個二個鬼上身咁...
喪屍其實係科幻為主有啲啲靈異~
第四集都偏咗少少但都修正到~第7集根本唔知想點...GAMEPLAY又差...
普通人驅鬼出乜鬼拳頭...你見到鬼的話...有武器都走人啦...點都唔會近格掛...
RE6又唔同~那啲已經係專家~識得近格打喪屍都好正常~(7那啲根本唔係喪屍...)

佢剩係寫 ps5 xboxx steam
咁即係xboxs冇？

唔會出ps4 嗎?

覺得好過之前格鬥game咁
有氣氛過假ada wong前後個幾代

咩叫前後幾代...
5同7?

6
同埋個幾隻前傳
覺得氣氛差同埋太格鬥game feel
冇1-4代個啲恐怖感覺
5代都開始冇咩氣氛

7其實我覺得唔錯 不過可以更好

是咁的，乜野叫 那啲 ？

FPS bio 我個人好唔like 太易暈，只要佢一日係出fps我都會pass...
Anyway 等佢用呢個模整Bio4 RE

那些+嗰啲=那啲

我覺得OK喎又~
咁你諗下~唔通啲主角打咗咁耐ZOMBIES
全部都係專家
唔通重係ROOKIE咁冇槍唔識打怪咩
咁我又同意56呢幾代少咗啲解迷元素~
變成齋動作槍驚~
但格鬥呢個元素其實我OK~

點解唔可以第一身, 第三身俾人揀?
因為要就VR就淨係整第一身我屌你老母

我都想cap呢個, 擺明係bio4個教堂墳場

筆直唔夠

鍾意第一身
但覺得條trailer 麻麻地

認同
第5第6代完全無恐怖feel
覺得好垃圾

玩remastered 就得

呢個系列已經死咗

想要返第三身等第十集算啦

同埋我諗呢兩套唔同LOGIC佢未必可以直接應用落去
好似轉彎咁
第一身的話一轉就轉~睇唔到後面
但第三身可能個角色轉咗彎但係視角重留喺後面~
睇嘅嘢唔同~
隨時中BUG~
印象中無GAME咁做過...最多啲人出MOD

咁無恐怖FEEL呢下我都認同~
變咗打怪~地圖又大~少咗神秒感
7又做到SLIENT HILL咁...OVER咗...

456 remaster都夠做啦